<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://mdl.life/zh-hant/index.xml</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://mdl.life/zh-hant/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>MDL团队在Slush</title>
      <link>http://mdl.life/zh/2017-10-13-MDL-team-Slush-Shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/zh/2017-10-13-MDL-team-Slush-Shanghai/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://ipfs.io/ipfs/QmcN4PPiFfizycvjp5xteL2RPjresxXCau51USXifKLcdP&#34; alt=&#34;Slush Shanghai&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在2017年10月12日的Slush会议上，MDL团队首次公开露面。 我们已经向几位经验丰富的风投投资者和高科技产业商人展示了我们的愿景和想法，不仅获得了积极的反馈和鼓励，并且获得了一些宝贵的意见。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;优秀的想法不能出现在含蓄的生态系统中，所以分享思想和知识对于现代世界的生存和发展是绝对重要的。 据说社会资本要比其他任何实物资产更重要得多，所以我们很高兴能够建立更多有价值的关系，也要加强与老朋友的联系来扩大我们的关系网络。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MDL团队对Slush集团表示最诚挚的感谢，感谢这次启发性活动的顺利组织举行，并且绝对希望能够再次看到大家。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://ipfs.io/ipfs/QmWuLRdCaiGCN2ko5fAFjHk8uwnvFMFH2j5HCPojPu7GKQ&#34; alt=&#34;MDL Team&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL 成立 (视频)</title>
      <link>http://mdl.life/zh/2017-10-10-MDL-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/zh/2017-10-10-MDL-inception/</guid>
      <description>&lt;video width=&#34;640&#34; height=&#34;360&#34; controls&gt;
  &lt;source src=&#34;https://ipfs.io/ipfs/QmeqKazV19qNmysr6yfuxmVujN2wq6fzJqZUZhqSSCRo46&#34; type=&#34;video/mp4&#34;&gt;
Your browser does not support the video tag.
&lt;/video&gt;

&lt;p&gt;据说有些事件发生的可能是性很小，就像10月8日发生的事件。这一天，所有的拼图都被整合在了那里。这是开始一个伟大事业的微小一步。这一步将影响我们的社会，甚至更多的直接利益相关者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在不同领域出类拔萃的三位来自俄罗斯首都圣彼得堡的朋友，分别在IT，国际贸易和TVC生产行业进行发展。 除了国籍之外，他们唯一的共同之处在于他们身上的一种闪闪发光的精神。 这便是足够展开事业的热忱&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但是废话少说！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;让我们直截了当的说 - 我们将要加入到最近淹没每个经济部门的区块链海啸的，并已经决心要成为当下已知市场上的第一个，为外国模特/艺术家提供章程并协助其活动和生产行业的项目。 我们已经同意，将IT和区块链专业知识，市场理解和经验，法律和税务专业知识结合，为MDL提供了良好的竞争优势和突破市场的机会。&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Roman Tronenko.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; 经验丰富的全栈工程师，具有大量在互联网行业工作发展的光辉历史。 IPFS先驱。 多语者的天赋不但被运用在生活里，也存在与各种感官中：熟练掌握Golang，Python，C ++，Java，Kotlin，Ruby，并渴望了解更多。 强大的工程专业背景，拥有两门硕士学位，专注于计算机科学。是&lt;a href=&#34;http://gogo.tattoo/&#34;&gt;gogo.tattoo&lt;/a&gt;的项目的创始人和发起人。 如果你在中国，或是与中国有来往，想学普通话或其他语言，那么你有很大的几率已经使用过 Roman Tronenko 开发或参与开发的应用程序。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Dmitry Timokhin.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; 毕业于俄罗斯圣彼得堡国立大学，他已经在中国上海生活了十多年。 在多个专业领域出类拔萃，包括服装制造，媒体出版社，食品和非食品进出口与分销，生物医学技术，再生医学或也许更多其他领域。Dmitry Timokhin 在中国，越南，香港，台湾和俄罗斯设立了一批公司，使他能够在亚洲处理任何形式的税务和法律问题，并具有足够的经验来扩大战略。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Dimitry Doronin.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; 在欧洲受过教育的同时，五年间也积极发展自己在中国的职业生涯。在追求团队管理和团队创造力博士学位的同时，也作为生产协调员和执行经理人积极参与发展TVC生产。 并在空余时间兼职模特，这一条件提供给了他很好的观察角度，以评估中国和全球的优秀人才市场。他是F You Art艺术社区以及其他几个较小的媒体项目的发起人和首席运营官。&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;对于我们团队里的每个人来说，这个项目是我们职业生涯中重要的一步，我们已经为这次科技航行准备好了足够的热情，无论这一路上将会发生多少风暴，我们已经决心将之处理的风平浪静。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在我们刚刚启程。 开始讨论，计划，学习，执行和一起享受航行的愉快。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MDL 是我们的名字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;是的这一次它真的已经开始了。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>这个就是。</title>
      <link>http://mdl.life/zh/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/zh/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>&lt;p&gt;中国、印度尼西亚，大多数的亚洲国家在几年前就已经热情转型，将其经济从出口驱动转向消费驱动。广告业继续呈现两位数增长。想一想组成亚洲文化的集体主义模式，我们不难发现在所有营销活动中，有模特参与的，总能有压倒性的优势。无论是在线，荧幕上或者是现场推广，模特总是它的关键部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;由此，比方说，大量各种各样的外来人才涌现中国，其中不乏模特、演员、歌手及舞者，马戏团成员和主题公园演出者。并且，由于这些人才的国籍，他们普遍被群众认为是高价的。 据估算表示，在中国大陆有大约10,000名自由职业的外国模特与30多个专业模特机构公司为会展公司，产品车间，各种展览等提供服务。这一切都在最近才开始发生，还未建立任何坚实的基础设施和参与者交互的市场标准。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;随着人才供需市场的持续发展，我们听到一种声音呼唤着市场的透明化和规范化。更加具体的来说，以下例举了人才和需求方的一些已存在的问题：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;寻求。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; 传播工作信息是需要消耗资源的，有时不容易找到体面的模特。当下人才和供应商的渠道并不整合，很多需求都较隐蔽。 人才需求方不清楚模特的时间表，所以需要花费时间精力来联系每位人才。此问题目前的解决方案在技术和逻辑上都是过时的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;声誉。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; 由于还并未建立统一的数据库，关注模特和建立需求方黑名单都并不简单。工作条件经常没有被明确描述，人才有可能会被需求方欺骗甚至粗鲁对待。职位并没有固定的价格定位，不乏预定方削减薪水和提供超低报价，也不乏模型经常行为不端或欺骗他们的合作伙伴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;展示。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; 收集和呈现试镜信息都是非常耗时的。 客户经常选到更好的演示材料，而不是更好的人才。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;随着产业市场越来越成熟，当下需要复杂的监控和预防措施，有助于使行业更加透明和高效。 更普遍来说，在亚洲人才市场中出现的问题在所有发展中市场都是普遍的。 因此，一旦找到并成功引入解决方案，也可以将其方案应用于其他领域。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>