<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://mdl.life/ru/index.xml</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://mdl.life/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Что мы будем делать?</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://gateway.ipfs.io/ipfs/QmVqUgtsLLuUmLfEJSpejr36LFmSpnGsBLVKVj28tCkege/MDL%20Explained.jpg&#34; alt=&#34;MDL Explained&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Если бы мне дали час на решение задачи, я бы 55 минут думал о задаче и пять минут – о решении». - Альберт Энштейн&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Такой метод с трудом подходит для постоянно меняющегося рынка талантов, для которого более приемлемыми будут постоянный мониторинг и анализ чтобы быть в курсе вновь и вновь всплывающих проблем. К тому же, решения не появляются сразу и многие вопросы так и остаются проигнорированными. Таким образом, не только выявление существующих, но и предвидение будущих проблем и последующее применение превентивных мер позволит контролировать ситуацию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Понимание структуры рынка артистов наряду со способностью использовать современные технологические решения позволяют нашей команде стать реформирующей силой. Инструменты, которые мы разрабатываем, позволят решить ряд насущных проблем и сделать жизнь для добросовестных участников рынка намного приятнее.
Переходя к частностям, мы собираемся сделать следующее:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Будучи инсайдерами на рынке, у нас есть возможность выявить и создать простые инструменты как для букеров, так и для артистов, например интуитивно-понятную систему заявок, привлекательные профили, инструменты управления временем, каталоги для конечных клиентом, и так далее.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;С помощью полезных инструментов мы консолидируем существующий рынок на одной платформе, и таким образом, поиск как работ, так и талантов будет существенно упрощен.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Используя технологию блокчейн мы создадим систему рейтинга охватывающую каждого участника рынка, и таким образом, сделаем рынок более прозрачным и надежным.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Разрабатывая платформу, мы используем итеративный подход что позволит нам отвечать новым запросам рынка. Краеугольным камнем это предприятия является наша философия – прозрачность и эффективность  для пользы общества.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://gateway.ipfs.io/ipfs/Qmes4y4RJ2LQot6i3sYoc2QDyhxs4RqHEMHVQBEfjs8V5q/Market%20problems%20solved.jpg&#34; alt=&#34;Problems solved&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Команда MDL на Slush</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-13-MDL-team-Slush-Shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-13-MDL-team-Slush-Shanghai/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://ipfs.io/ipfs/QmcN4PPiFfizycvjp5xteL2RPjresxXCau51USXifKLcdP&#34; alt=&#34;Slush Шанхай&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Первое публичное появление MDL произошло 12 октября 2017 на конференции Slush. У нас была отличная возможность поделиться собственным видением и идеями с опытными венчурными инвесторами и бизнесменами в сфере высоких технологий и получить не только одобряющие отзывы, но еще и несколько дельных советов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Блестящие идеи не могут появиться в замкнутой экосистеме, поэтому обмен знаниями и опытом просто необходим для выживания и развития в современном мире. Мы были очень рады приобрести новые знакомства и укрепить наши связи со старыми друзьями.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Команда MDL выражает глубокую благодарность организаторам мероприятия Slush за их усилия в создании такого полезного и хорошо спланированного события.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://ipfs.io/ipfs/QmWuLRdCaiGCN2ko5fAFjHk8uwnvFMFH2j5HCPojPu7GKQ&#34; alt=&#34;Команда MDL&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Начало MDL (видео)</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-10-MDL-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-10-MDL-inception/</guid>
      <description>&lt;video width=&#34;640&#34; height=&#34;360&#34; controls&gt;
  &lt;source src=&#34;https://ipfs.io/ipfs/QmeqKazV19qNmysr6yfuxmVujN2wq6fzJqZUZhqSSCRo46&#34; type=&#34;video/mp4&#34;&gt;
Your browser does not support the video tag.
&lt;/video&gt;

&lt;p&gt;Говорят, что у некоторых событий большая вероятность произойти, а
некоторых меньшая. Случившееся 8 октября 2017 не было случайностью –
элементы паззла рано или поздно собрались бы вместе. Это был маленький
шаг вперед большого начинания, которое в некоторой степени изменит мир в
котором мы живем, а еще более жизни его непосредственных участников,
которых было трое.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Три друга из города Санкт-Петербурга проживающие в Шанхае и работающие
в разных сферах – компьютерные технологии, международная торговля и
производство ТВ рекламы. Единственное что у них общего кроме города, где
они выросли, это неугасимый дух предпринимательства. И этого было
достаточно чтобы начать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Но оставим патетику!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Идея присоединиться к блокчейн цунами, которое захлестнет каждый сектор
экономики в ближайшем будущем, была хорошо взвешена и было решено
стать первым в области, с которой мы хорошо знакомы – рынок артистов и
талантов. Мы верим, что комбинация знаний в области компьютерных
технологий и блокчейна, понимание и опыт работы на рынке талантов вкупе
с компетентностью в юридических и финансовых вопросах дает нам
неоспоримое преимущество и отличную возможностью внести новый
стандарт взаимоотношений в выбранном сегменте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Немного о нас самих:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Роман Троненко.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; Опытный Fullstack инженер с долгой историей работы в
интернет индустрии. Один из первых специалистов IPFS технологии,
полиглот во всех смыслах: свободно владеет Golang, Python, C++, Java, Kotlin,
Ruby, и интересуется новым. Имеет две степени магистра в области
компьютерных технологий. Инициатор и владелец проекта &lt;a href=&#34;http://gogo.tattoo&#34;&gt;gogo.tattoo&lt;/a&gt;. Если
вы интересуетесь Китаем, китайским языком или вообще языками в целом, то
скорее всего вы уже использовали приложения созданные Романом или в
которые он был вовлечен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Дмитрий Тимохин.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; Выпускник СПБГУ, уже более десяти лет проживает в
Шанхае и активно занимается предпринимательством. Компетентен в многих
отраслях экономики включая международную торговлю и СМИ,
биомедицинские технологии и регенеративную медицину, пищевую и
текстильную промышленность, и так более того. Владелец группы компаний
в юрисдикции Китая, Гонконга, Вьетнама, Тайваня и России. Опытен как в
юридических и в финансовых вопросах, так и в стратегиях масштабирования.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Дмитрий Доронин.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; Получив образование в Европе, он активно развивается
профессионально в Китае уже пятый год. Работая над кандидатской в области
креативности и эффективности виртуальных команд, он в тоже время
работает в производстве ТВ рекламы как координатор и кастинг режиссер.
Будучи сам моделью и актером сверх того, имеет отличную точку обзора на
рынок талантов. Инициатор и руководитель F You Are Community и несколько
других медиа проектов.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Для каждого из нас это важный шаг вперед в плане профессионального роста
и мы чувствуем себя готовы к долгосрочному плаванию, к штилями и
штормам, которые непременно встретятся у нас на пути.
И мы начали. Начали обсуждать, принимать решения, делать и просто have
fun.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это было названо MDL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;И первый шаг был сделан.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Доколе?</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Большинство стран Азии, включая Китай и Индонезию, уже несколько лет с энтузиазмом трансформирует свою экономику с экспорта на внутреннее потребление. В связи с этим, индустрия рекламы продолжает демонстрировать двузначные темпы роста. Принимая во внимание коллективизм как особенность многих азиатских культур, легко объяснить всестороннее вовлечение артистов в любую маркетинговую деятельность. Не важно, идет ли речь об онлайн-продвижении, телерекламе или о промо-мероприятиях – таланты всегда являются ключевым элементом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Например в Китай, со всего света приезжают талантливые представители шоу-бизнеса – модели, актеры, певцы, танцоры, цирковые артисты и другие. Выступления этих ребят из-за рубежа принимаются на ура, и ценятся, как заграничная диковинка. Если говорить исключительно о модельном бизнесе, то в Китае сейчас работает около 10 тысяч фрилансеров и свыше 30 рекрутинговых агентств, которые предлагают свои услуги компаниям-организаторам мероприятий, производителям видео- и фото-контента, организаторам выставок и другим участникам рекламного рынка. Это динамичное и относительно новое направление, поэтому пока не существует устоявшихся стандартов взаимодействия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Огромное количество ресурсов задействуется для продвижения товара на рынок, а это значит, что вовлеченный в процесс артист должен строго придерживаться делового графика и не подводить команду. С другой стороны, артистов зачастую цинично эксплуатируют, обманывают с оплатой и просто ни во что не ставят. Это ведет к тому, что крайне сложно наладить рабочие контакты с востребованными и опытными талантами, пока они не удостоверятся, что все пройдет без проблем. Рынок профессиональных артистов-фрилансеров продолжает расти и необходимость в его регулировании становится все острее. Детальное рассмотрение этой ситуации выявляет три основные проблемы:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Поиск. Распространение информации о существующих предложениях отнимает значительное время у профессиональных рекрутеров – букеров, поэтому найти подходящих артистов это непростая задача даже для искушенных. Актуальные уровни спроса и предложения скрыты, каналы взаимодействия не консолидированы. Букеры, в целом, не осведомлены о расписании артистов, поэтому первым приходиться связываться со вторыми по отдельности. Существующие решения не отвечают запросам рынка как в техническом, так и в логистическом плане.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Репутация. Черные списки существуют в форме локальных информационных пулов, а отслеживание их в реальном времени для участников рынка сейчас невозможно. Артисты постоянно жалуются на ложь и плохое отношение со стороны букеров, а те, в свою очередь, недовольны безответственными и уличенными в подделке портфолио артистами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Презентация. На сегодняшний день нет общепринятого делового стандарта для представления конечному клиенту презентационных материалов артиста, и букеру зачастую приходится вручную собирать информацию из разных источников в единый документ. Таким образом, работу получают те артисты, чьи материалы больше нравятся клиенту, а не те, которые действительно бы подошли на данное мероприятие.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Без сомнения, это направление продолжит свое развитие и ситуация будет усложняться. Ключ к решению – это создание инструмента для всестороннего мониторинга и осуществлениях предупредительных мероприятий, который сделает взаимоотношения участников рынка более эффективными и прозрачными. Существующие проблемы не являются исключительной особенностью азиатского рынка, поэтому такое решение может быть использовано и в других регионах.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>