<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>mdl.life</title>
    <link>http://mdl.life/ru/index.xml</link>
    <description>Recent content on mdl.life</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://mdl.life/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Доколе?</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Так как большинство стран Азии, включая Китай и Индонезию, уже несколько лет с энтузиазмом трансформируют свои экономики с экспорта на внутреннее потребление как основной двигатель развития, индустрия рекламы продолжает демонстрировать двухзначные темпы роста. Принимая во внимание коллективизм как особенность многих азиатских культур, легко объяснить всесторонне вовлечение артистов в любую маркетинговую деятельность. Не важно речь идет ли о онлайн продвижении, телерекламе или о промо мероприятиях, таланты всегда являются ключевым элементом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Таким образом, например, в Китай со всего света приезжают артисты всевозможных жанров – модели и актеры, певцы и танцоры, артисты цирка и так далее, и все они принимаются на ура как заграничная диковинка. Если говорить исключительно о моделях, то в Китае сейчас находится около 10 тысяч фрилансеров наряду с более чем 30 профессиональными агентствами, предлагающими свои услуги компаниями по организации мероприятий, производителями видео и фото контента, организаторам выставок и другим участникам рекламного рынка. Так все это начало происходить относительно недавно, то пока не существует устоявшихся стандартов взаимодействия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когда большое количество ресурсов сосредоточено на том, чтобы продвинуть товар на рынок, абсолютно необходимо чтобы артист, вовлеченный в процесс, не подвел. С другой стороны, артистов зачастую эксплуатируют, обманывают или просто не ставят ни во что. Поэтому всегда сложно установить рабочий контакт с профессиональными и опытными талантами, пока они не удостоверятся, что все пройдет без проблем. А так как рынок продолжает расти, необходимость регулирования рынка артистов становится все острее. Переходя к частностям, на данный момент существуют следующие проблемы:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Поиск.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; Распространение информации о работе занимает временные и социальные ресурсы и найти подходящих артистов не всегда просто. Актуальные уровни спроса и предложения скрыты, каналы не консолидированы. Букеры, в целом, не знают расписания артистов, поэтому приходится связываться с каждым отдельно. Настоящие решения не отвечают запросам рынка как в техническом, так и в логическом плане.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Репутация.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; Черные листы существуют локально и участникам рынкам довольно трудно за ними уследить. Артисты постоянно жалуются на букеров за их ложь и плохое отношение, а букера на артистов за их неприемлемое поведение и подделку презентационных материалов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Презентация.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; На сегодняшний день всё еще не существует стандарта презентации материала о артистах конечному клиенту, и букеру зачастую приходится собирать разношерстные презентации в один документ для представления. Таким образом, работу получают те артисты, чьи материалы больше нравятся клиенту, а не те которые действительно бы подошли на данное мероприятие.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так как рынок продолжает развиваться и становиться все более комплексным, потребность во всестороннем мониторинге и в установлении превентивных мер, которые бы сделали взаимоотношения участников рынка более эффективными и прозрачными, становится все более острой. Существующие проблемы не являются особенностью исключительно азиатского рынка, поэтому их решение может быть использовано и в других регионах.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>